唔係P牌都要小心

毅進犬呢d垃圾賤種地底泥，係連登新出果陣好可能已經有account，所以最緊要自己分析，未經fact check 3分信7分疑，唔好見多人like，上左熱門就冇信錯！

testing testing